A0，無叫過雞，但有ONS同SP，你問我答

如果會自爆就唔答

點解唔拍拖

幾歲

你癡線架？

追唔到

28

驚自爆唔答

你知唔知你自己講緊乜撚嘢呀ching

朋友party, lkf都有
全部都係佢地主動

你唔識中文？

屌你老母

朋友party, lkf都有
全部都係佢地主動[/quote
啲我反而想知蘭桂坊啲女呢系一個去定係一堆對多
成日見啲人有男朋友都去想食下人哋條女

點會自己一個去

巴打我冇問你野啦喎又唔答

d女唔理自己d fd,之後跟你？有冇食個靚女

玩玩下一齊走左！全部都靚同c波以上

你靚仔？咁你又自己一個去？巴打一定好有錢

A0點會靚仔呀Ching
同埋點會自己一個去
住公屋

d女有冇男友，咁我都信嘅，因為我有個朋友又矮又7d女都中上，依家啲女人真係好淫賤

有d有